係聽日大戰前係呢到留低一句話給你心中的他/她

聽日會發生乜事無人會知，可能會好和平，可能會瘋狂警暴甚至可能會出老解，所以小弟係到開個POST，比大家留低一句話比你心目中既他/她，咁小弟既然係開POST就做第一個留言啦

快過樓主

我明白我呢一世都係無可能追到妳，我知妳係Lesbian而且妳又聰明又優秀，反觀我只係一個一無事處既人，點配得上你呢？但係我真心好鐘意你，鐘意你既智慧，鐘意你既英氣，近排係微博知道你"覺醒"左後好擔心，擔心妳係香港讀完碩士後返到去會被人拉，擔心你比其他你既同鄉搞，特別係幾日前見到你讀書個到比人搞後成晚輾轉不安...聽日過後我可能唔會再存在係世上，不過無論點我都好高興知道世上有妳咁好既女仔，希望妳聽日可以留係校園，係剩下黎既日子好好讀書，祝妳幸福。

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

光復之後，可唔可以同我食飯睇戲

好掛住你呀喂

樓主

爸爸唔好再嬲我啦好嘛

記得同身邊既朋友/屋企人講聲：
我一定一定唔會自殺
！！！

You find your own tree

我比人拉咗嘅話 唔好有幫我報仇嘅念頭 等我出黎

我有好多心底話未同你講
應承我唔好有事

相約煲底再見

其實我仲未放低你 呀寶

violet i love you forever

從來冇人值得我留戀

祝妳幸福

我愛你

其實我真係好鍾意你

好難做到無仇恨

阿仔我愛你

14年你一直唔鐘意我做英雄 我明白到生於亂世 有種責任 我唔想你擔心我 我作個故仔同你分開 其實我好愛你 但我唔想連累你 比我一個冇憂累既心態下作戰 我愛你

一直以黎我都放唔低前度，咁耐以黎為佢而自暴自棄。
但係依家我唔會咁，我寧願將呢份愛，去愛每一位手足。

記住，Be water 唔係口號

香港人係打不死，加油

P.S 完左聽日我既人生就唔會再停留，要向前

我想打波有無人跟隊

寶，今日唔知聽日事，我都唔知道聽日會點 可能被捕，被自殺。
我好想同你講 多謝你陪我行佐三年幾 一直係我身邊扶持我

你成日都話 你等我去到我事業有成就娶硬你！香港容唔下我地，我地飛外國註冊！
我都好想等到呢一日發生
我都好想可以嫁俾你

但我聽日唔出黎拯救香港，香港又點會有明天？
我地又點會有將來？

小朋友，我愛你！我一定會好好保命等你跪低！

lesbian 上

有時仲會開住你whatsapp 就咁放度
睇你有無online
我知你宜家未必好順心
但我希望你以後會幸福
一定會

哈斯塔，只要晤放棄無野係無可能,所有事都晤好放棄

仲嘜勁？喺度打遺書！

煲底見呀仆街，你地呀，全部都要見到呀

大家都要平平安安煲底見

我仲係好想同你過一次生日😭

岩岩天水圍人鏈拖唔到格離靚女手就完左

雖然分左手無耐 但係仲想同男朋友講好愛佢
多謝佢陪左我兩年幾
好感恩一齊以黎嘅所有嘢
佢之前仲好擔心我出去
對唔住 但係我無辦法唔企出黎
希望你之後搵到嗰比我更適合你嘅人
Love u;)

我冇辦法成長，但我會記得你曾經想過要幫我

人生其中一件最後悔既事係當年開左個膠post令我永遠失去你 對唔住

唔知你係點諗，但依4個月係過得開心既。
你要走就走啦，就當我係發左場夢。

師妹！ 好想認識你更多呀！！！

當初搵返你果陣，都估唔到你會對我咁熱情
我唔知道你會唔會擔心我，但係我絕對會擔心你重視你。
我唔知道10.1將會發生咩事，但係如果我見到你，我一定會保護你唔比你被捕。你出左事我一定會幫你幫到底
我哋一定可以平安再見，再一齊討論動畫討論V家歌既，係咪？
El psy congroo

唔知聽日會發生咩事 可能就咁無咗條命 以後再見你唔到再同唔到你講野都唔出奇

總之 我仲係好愛你

阿爸阿媽對唔住我係衰仔無乜野令到你地proud of 不過我都好想為香港出一分力 希望你地唔會真係嬲鳩我成日出咗出發夢

Yw或者我呢一世都唔會等到你不過我真係好鍾意你 聽日你都要小心呀
Hw,sl 要你地擔心對唔住 不過希望你地支持我

雖然今日我地分手了，但我真心祝你幸福
無我你應該更開心

如果我地大家都冇事 可唔可以復合

我好愛你啊雖然入咗u之後好似有少少忽視咗你，但我其實好愛你㗎

吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛，所以敢先汝而死，不顧汝也。汝體吾此心，於啼泣之餘，亦以天下人為念，當亦樂犧牲吾身與汝身之福利，為天下人謀永福也。汝其勿悲！

我唔會死，我仲要留返條命黎搵你

我鍾意你啊

樓主
你一定會追到嫁
d野唔遊棄就係你

BB你成日話覺得我唔夠愛你，又話我女仔唔應該行到咁前。我只想講 WE MAY DIE, BUT WE MUST TRY. 我會按能力行動，我愛你。

希望你搵到一個岩你既人

我致上最大敬意

雖然我出世到依家都未遇到你
但希望過左聽日有機會遇到你

多謝巴
煲底見

我好撚中意你
雖然我知冇可能

好羨慕你

食屎啦臭西

祝你幸福 我知道我永遠唔會有機會 你需要更好更識得照顧你又可以帶你周圍去既人 我咩都比唔到你 耽誤左你咁耐唔好意思 知你聽日會出去 希望陪你去既人會好好保護到你 就算唔再見都想你平安

我相信每個人都會遇上一個值得令你付出既人！
我遇到 你都會遇到！

Bb,

我地共用一個ac, 相信你都會睇到我留俾你既呢段說話
你陪住我出黎抗爭好多次，你其實好攰難以支撐落去，
都因為擔心我衝動會出事而盡力出黎。
好多謝你係亂世當中一直同我互相扶持。
因為香港同你係呢幾個月嘈過，好慶幸我地冇因為達唔到其識而分開。

希望我地可以見證住香港光復！同其他手足煲底見！
一直一齊on99落去

我知道你心入面已經有一個人
我呃唔到自己
見到你為咗佢成個人都好唔開心
好心痛 但你永遠唔會知你唔開心嗰陣都有人同你一齊唔開心
但係我只係希望你平安
更加希望你以後可以開心

要平安

希望有一日 係煲底除底面罩嘅時候 可以同你相遇 拖手 擁抱

等你！

我真係好鍾意你 雖然你咁多女應該都唔會揀我 好開心可以識到你 你要幸福 希望聽日之後我仲覆到你機

好！希望到時見到巴你拖住另一半！

給最近認識的陳朋友
我知道你明天會出去
你最好留著命子回來上課，星期四被我見到你
因為
我還想試著溝你的
#好彩佢唔知我想試下溝佢姐

對唔住，我唔能夠同你行到最後
我真係好廢，成日都做唔到你對我嘅期望，哪怕只係一啲好簡單對我自己好嘅野都做唔到
好多謝你係我出事之後都有去support住我同我屋企人
知道你已經發展緊新關係
希望你可以開心
一切小心

不要再說了

最近揾到一位小學同學嘅消息，都算係初戀，好想了解佢多啲。但佢吾理我。。。希望你聽日都小心啦。

我錯過左你 而我都冇資格冇機會再重遇你 希望你得到幸福 無論最後結果點都好 你係我眼中都係好似我第一次見你咁靚 希望係另一個平衡時空入面 結果會係唔同....對唔住 我鍾意你

有咩就親口講
Be Water 鬥長命

知你冇可能中意我
但至少我同妳都曾經出生入死
過左個不一樣既夏天

你地個個聽日都要小心啊
你地每個對我黎講都好重要
知道未啊 香港人！

聽日雖然係大戰, 但非END GAME, 前路漫漫 唔使插FLAG住

曾經以為終於遇到啱嘅人 只可惜原來都係有緣無份...但無論如何 祝你每日都可以開開心心

同埋...聽日萬事小心

多謝你呢半年 2019年真係好難忘
唔知聽日會點呢
其實我無忘記你 不過我知我地無可能架啦
我會在ig看你一生的轉變
以前話過會等你 話過唔想你改好但同咗第二個一齊
依家可能我真係放低到 祝你有個好嘅女朋友
就算只係巧合相遇 我唔會忘記我地相識嗰日

聽你說外地歷險
我卻像當天的少年
但已是 埋藏我所有淚腺

我再見返你無好似當日咁唔捨得你傻更更眼濕濕喊啦
希望將來再有機會聽你分享獨遊既經歷

仲有exex
多謝你過去幾年既照顧
見你有新女朋友真心替你開心 希望佢俾到幸福你
同埋多謝你屋企人一直都好關心我

最後係如果聽日無事 可唔可以俾我識到男朋友

多謝你呢3個月陪我一齊發呢場夢
冇諗過男神會同我一齊走出黎
多謝你一路咁照顧我
我好想同你一齊 但我知係冇可能
希望作為勇武既你 和理非既我
不分和勇 永遠係你背後做最強既盾牌
最後
萬事小心 我會永遠陪住你

c.k
唔知你有無上連登呢 5年前我坐你前面
每日擰轉身都會望到你嘅笑容
會經常見到你係到畫畫
坐你前面成大半年先真真正正熟落有計傾
然後有段時間因為自己掛住去追夢而忽略晒所有嘢
再到傾翻計見面
已經係你去左台灣讀書兩年我黎搵你嘅時候
話咁快又一年 同你相處個幾日
我諗係人生最開心嘅回憶
每日一起身就見到你個種感覺太幸福
可惜自己無用無勇氣去同你講
結果你依家都有男朋友

但無論如何我都選擇繼續鐘意你
希望你男朋友會對你好好啦

屌你老母有咩就聽日完咗當面同佢講
呢個唔係end game
係infinity war

分開咗2年幾 你中間都拍過兩次拖 但係我仲好掛住你 成日都諗返起之前相處嘅日子係點 我真係覺得好對你唔住 雖然大家都應該變咗好多 經歷咗好多唔同嘅嘢 你應該都對我冇感覺了 但係我都希望你可以好好咁生活落去 生存係好美好嘅事

聽日一定要萬事小心
雖然我已經再鼓唔起勇氣問你安唔安全
但我知你叻仔黎
我只想你平平安安
我愛你肥doy

天日屋企要人，各位手足同我無穿無爛反到屋企吖！

阿琦 其實我好想你返黎我身邊但我知我留唔住你 希望你會睇哂我寫比你個封信 我愛妳 聽日我地一齊加油

沒有心中的她

我呃你聽日約左朋友 其實我係出去夢遊 我呃你我次次企最後 其實我上最前 希望有一日可以唔再令你擔心 我愛你

我..我會等你
如果你都願意

我好愛你
但我都好愛香港

我想係煲底見到大家

我知你擔心 但我唔可以唔理咁多位手足

原來我都仲係放唔低你
同埋我好愛屋企人同朋友

鍾意咗你兩年 期間一直有諗過放底
次次一決定放底 你就會搵返我講嘢
我講唔出你有啲咩好 但係我真係好鍾意你

煲底相見

唔知你仲記唔記得我，希望你一切安好，不再坎坷，平安無事，有朝一日我地會係煲底相見。

你班仆街唔好咁啦！

相隔六年仍然忘記唔到你
知你有個好穩定嘅女朋友仲因為宜家政局咁樣而想同佢結婚俾個spouse visa佢一齊過外國生活

可能真係命運弄人
但無論點都好 我口裡面講放得低你但都係唔會放得低
希望我個放得低樣令你安心可以繼續俾我做你嘅朋友

如果可以嘅話 相約八年後煲底重聚

停喇 再搞落去冇意義

我愛你 遇到你係我一生嘅幸福

好sad

聽日唔係end game呀

與其喺度叫春，不如親口同佢講，重要既說話唔是放在心底

既然咁重要
留返聽日之後
親口同對方講啦好嗎

利申：
其實我中意你，不過唔識追你
我地之間好似錯過咗一啲野
明明係你令我再一次有心跳嘅感覺
但我真係唔識點拉近同你嘅距離

Em H 也許我未完美
在我懷疑世界時 你給過我答案

Love you as always 🐰

我知你絕對唔會鐘意我
我知我柒左
但無論點都好
你需要我既話我都會係到
聽日平平安安
過左聽日 同我出黎食餐飯好唔好？

如果我真係出咗事嘅話，我希望會有個男仔好似我咁一樣咁緊張你自問完全高攀唔起你，但我一直都好想成為你命中註定嗰一位，所以我希望會有一個男仔可以真真正正咁比到幸福你

可唔可以應承我, 平平安安咁翻來

[url]如果出事，唔好等我，要同我割蓆。
因為我唔值得，總會有個更好嘅去照顧你，陪你繼續行。
唔好成日收埋自己啦，攰嘅比人幫下你，唔好怕麻煩人你唔洗自己一個死頂架。
多啲表達下自己啦，無人會介意架，男仔係鐘意女仔表達下情感架。你可以獨立，但唔需要繼續孤僻落去。
呢個月大家都專注係呢抗爭度，掛住都無得見，你攰到休息時間都唔夠，其實我好心痛，但我做唔到啲咩去幫你。呢段時間仲對你發脾氣，對唔住。
希望我地可以平安返黎，將來會好啲嘅。[/url]

好對唔住我聽日出唔到黎但我知你會同你d fd去。雖然識左你唔係好耐，而且都知你只係對我有少少興趣，但我已經鍾意左你，我之前chur你係因為好想同你一齊呀
你唔好咁自卑 我一直都等緊你！一定平安翻泥呀！

希望你遇到一個真正好愛好愛既女仔個時 唔好再逃避問題 要捉實佢

希望你地就算唔支持我 都了解下點解我要咁做
當我唔跟住你地心意行 唔通就係衰人 點解你地睇唔到我既好

其實我好掛住你 可能你怕自己心軟所以同我講不如唔好再見 雖然我都知我地唔會有將來 我都無後悔過愛你 你唔記得無問題 我記得就得了

只希望你平安無事
你唔中意我唔緊要
次次發完夢都好怕你出事
好想陪你發
但又會拖累你

可以 記得安全至上 平平安安返屋企 咁先可以食飯睇戲

為爾 入魔又如何

傻寶，好耐冇見，唔知你近況點，甚至唔知你係唔係香港，聽日會唔會出去。點都好，注意安全，萬分小心。我知我已經唔係你任何人，但只要你需要而你想，儘管打比我，我承諾一直係度，有咩事我都會幫手。Love you.

所有真正香港人聽日一定一定要平安 識既唔識既 就算無見過面都好都好希望你地可以平平安安 我愛你地所有人 約定打勝仗個日 煲底除罩相見

又話好支持 都未撚見過你出去
靚女大曬？ 出面啲絲靚過你一倍

mfa 應該估唔到真抗爭咁慘烈

希望有一日你會愛上我

爸爸媽媽我愛你

因為革命 我決定左分手
知您連登都唔會睇
但係 未來既事 我地唔會有人知曉
如果有日我犧牲左
至少您唔需要去承受

知您對革命無興趣
愛您既人或者只願您一直幸福快樂就好
願他朝一日能夠為您拼下一片天空
讓自由 榮耀 光輝 歸於香港
同埋您既世世代代能生於平安時代
縱使無機會同您親手組織家庭

最後
如果 她真的比我好
願您愛到 天荒地老
蠍女同蟹仔 其實真係好匹配
對唔住

呢個最sad

唔好再dum低我，好唔好

呢個po好催淚

過左去既事本來應放低
祝福更加無辦法親口講

應承我 過左10月1日 就去啦好嗎

如果聽日冇事
煲底相見個日 我一定會大大力攬住你 同你表多次白

你係我呢一生中最愛的人，我知道我地當初會搞成咁都係我嘅錯。雖然我地依家越走越遠，但如果可以重新來過，我希望跟我走到最後的那個人會是你

如果你仲認得出我呢個名，我講緊嗰個就係8月出世嘅你
#セピア色の恋

雖然以後唔知仲會唔會有機會見到你 同你出嚟 希望你以後都可以平安健康 幸福快樂

我期待煲底下相擁個一日

願橋底下見你 會勇敢講聲 好鍾意你

我希望妳唔好為我流淚, 我唔值得.
如果我冇返黎,當我移咗民,冇搵妳
應承我,唔好喊

要好好照顧自己,對自己好啲,對自己慈悲

好

我要留條命仔追番你番黎 等我

一齊緊果陣我每次話要出去你都好擔心 知我跑唔得快又唔知幫到d咩 但有幾次都會陪我出 因為覺得係自己既責任之一 同時想出一分力 什至作最壞打算 我知你好擔心我 只係而家分開左 唔知你仲會唔會記起個個成日話要出去既我 唔知聽日大戰你會唔會諗起我/估我會唔會出 老實講都唔知係到打曬d感受有咩用 你一定唔會睇到 其實對於聽日既來臨真係好驚 同埋 其實我好掛住你 散左依個幾月未放得低曬 好想同番你一齊 雖然我知係冇乜可能

Yuki，對唔住，我愛妳

LokYee 我知你一早已經對我冇哂感覺
我都慢慢放低左(or 放低緊）

琴晚睇你ig story (忍唔住睇）
見到你地4個一齊食飯
我真係好開心
希望你地友誼長存

我愛你，所以我想你堅強，健康快樂地活下去，好無?
如果我出咗事，唔好理我，我亦都唔會俾你知，因為驚你危險。
如果香港贏咗，我就的起心肝，好好咁改變自己，再同你一齊。

I loved u 3000
And Spidey is back to MCU

就算我聽日離去，我至少係一個無愧於心嘅人
唯一遺憾係完成唔到我嘅責任

我可以犧牲一切同你拍一秒拖嗎？
你講過我化咗灰你仲記得我，希望你真係做到啦

當初肯出嚟 某程度上都係為咗保護你
後來日子耐咗 你唔再出去 而我就慢慢搵到企越前 繼續抗爭嘅理由
好諷刺 而家嘅我有勇氣企喺前線
但係我偏偏冇勇氣去同你講 我愛妳

希望你有一日可以原諒我
有一日可以諗得明，點解我哋明知飛蛾撲火都要堅守信念
可以體會到有啲價值永遠無法被取代
會記得有好似我嘅人，有比我勇敢一百倍嘅人
奉上一切，奉上性命，卑微咁索求自己地方嘅未來
希望你有一日會明白同理解
其實我唔憎你，你可唔可以唔憎我？

雖然你已經有女朋友，但其實我依家仲末放低到。不過好多謝你呢兩年陪左我咁多。
聽日冇人知會發生咩事，一切小心!

The best thing happened in my life is you. I hope you know that.

如果聽日冇事嘅話，我想親口同你講：我鍾意你呀！

鍾意咗你好耐但唔敢開口嘅人上

I love you girl.

我先係佢親生老豆
多謝晒你幫我養仔喎
老襟

暫時冇心上人 屋企人關係唔太好
呢排以為有女仔對我有野 好主動 但結果原來想搵樹洞
我想同自己講 唔好太on9再比人撚

無所謂啦屌，呢三個月黎我已經當左你係我家人

其實鍾意左你好多年但係無話過你知 係你無女朋友去到你出pool再去到你散左都仲係咁鍾意你 一直唔夠膽話你知 唔想搞到你 但係依家覺得tear gas都未L驚過其實果陣驚hi？不過都係太遲 有時希望發夢會係街見到你 不過都係唔好 希望你可以企後d 以前年年生日吹蠟燭新年拜神都係許願你過得幸福 順順利利 但係以後唔會 因為我要將我既福氣留返俾我最愛既香港同埋各位手足 所以你要好好照顧自己 如果香港真係可以重光 我覺得我都有勇氣去重新面對所有以前唔敢面對既野 帶住打狗既氣勢繼續同大家齊上齊落

聽日我無俾人拉就娶你
我愛紫紫貓

我愛你地-不孝子上

有緣煲底相見

我愛你
希望我會無事